[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(25)香港有玩家見面會呀！

足球小將翼Dream Team
問問題前請註明日版/國際版方便巴打解答
Q&A
系統/關卡/任務篇
Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: 肥料關幾時有？
A: 公告有交待時間

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢 (等同綁定ac）

Q: 係關卡見到挑戰狀xxx又入唔到去

A: 呢個挑戰狀係課金買的。 手持挑戰狀可以share比盟友一齊打，半場就完，獎金獎品非常豐富！

Q: 點樣轉波衫？
A: 較陣容個度有個波衫圖案，可以set主場作客同龍門衫。

Q: 每日任務見到有個可以拎1石，但又唔知點做

A: 佢意思係完成下面個幾項任務，就會拎到。通常係打紅劵，打故事同友情抽個d。唔識做可以禁隔離個“挑戰“帶過去

日文翻譯
轉自巴哈
球員
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

卡片/角色/技能篇
Q: 開局抽乜最好
A: 限威限三

另外可以自己參考下
【心得】各球員推薦與評論2.0版

總之月尾/特別大活動先好開局，或者淘個ACC無咁嬲

Q: 限定係咩黎?
A: 限定有分兩種

留意番上圖係月尾限, 下圖係月中限(日文字唔同的, 而且月尾限角色有自己大頭係背景)
主力留石抽月尾限, 月中限適合重課/有愛人士

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上用黎升龍門(類似pad蛋龍)

至於點睇球員加幾多係max

Q: 咩係覺醒？
A: 簡單黎講SSR>UR，SR>SSR，只可覺醒一次

Q: 咩係能力上限突破
A: 當UR升滿lv，教練後，可以突破原有能力
有100點可以分配（龍門75），每項能力最多加25點
則係能力加1000
即是可以分配最小4項能力去到上限
素材就曜日關打，分屬性，日本定海外

【攻略】「能力極限突破」特效球員

Q: 點樣快速賺150金幣換ssr劵？
A：唔好就咁賣走抽番黎既sr卡，將佢地升滿lv再覺醒，賣／食左去就有15金一隻（原本1金），做10次等交換所更新見到有得換就可以換到1張 （total有2張）。順便一提賣／食ur有30金。

Q: 咩係潛能覺醒
A: 將球員ge能力再進一步提升，但暫時唔係所有球員可以
【其他】潛能覺醒球員名單

【攻略】「潛能覺醒」重點攻略

Q: 見到志偉泰萊個d識出雙人技，有咩條件？

A：長按睇球員技能個陣，有d會有兩個公仔就代表要個個人同場先出得（再長按招技可以睇到要咩人同場）。扣體力只扣出技個個，同場個位唔會扣。

Q: 咁招技寫住sp又代表咩？
A: SP代表招技有特殊效果，都係長按招技就睇到。通常都係3款：吹飛，角度無視，距離無視

連盟篇
Q: 咩係連盟？有咩用
A: 連盟功能個人7lv開放，功能如下
-同連盟嘅兄弟一齊完成任務，賺綠幣，射六格，獎品豐富
-捐錢比球會，提升回報或加球員數值
-開場同連盟兄弟一齊打關，一人體力四人回報

－請善用連盟內置聊天版同盟友聯絡
－退盟要冷卻24小時先可以轉會

任何問題請多多發問，頭post未必能緊貼最新資訊

嘩！8月4日 足球小將Dream Team香港有見面會呀！開發團隊也會與玩家們見面交流，又會解答各位玩家的問題。